一個人過聖誕節應該點過

第30年了 又係自己一個人過
有咩特別野可以做？

無架la 之後餘生都一個人 問定埋以後嘅聖誕節節目

我都唔知呀

留喺屋企打丁好過啦，出面咁凍

你都自己過？

難過

打機打J睇連登

聖誕節射個吓 個種空虛感會更強

好在仲有連登巴絲陪我

約女

從18歲開始就好希望下年有人陪我過 唔經唔覺咁就30歲